雲南去西藏路線一問

想問下有無巴絲試過玩完雲南再經滇藏線走西藏？
一般要幾多日？夾包車定係有大巴？
呢條線值唔值得坐好耐車去，還是昆明直飛拉薩算？
準備裸辭去雲南西藏獨遊，宜家初步plan點去

推

安排香格里拉最後一站有飛機上拉薩，唔算貴

昆明去香格里拉先坐飛機去西藏啦

唔該哂
我以為要番昆明飛

CTRIP 大陸版訂飛

我買過一程無問題

好，唔該哂

個人認為我試下玩埋德欽（雨崩、飛來寺），再坐班車入拉薩

可以搭巴士經鹽井、芒康、昌都、林芝入拉薩

我試過由昆明踩單車到拉薩。

個人建議，去到飛來寺就完，之後搭飛機去拉薩，報tour or包車返轉頭到林芝，然烏，再回程玩埋兩湖一峰，有時間同錢就入埋阿里，然後走得。

之前好似有巴打搭過要10幾日

如果去雲南一定入雨崩

正呀滇藏線
我都有諗過踩川藏線
宜家糾結緊踩318定係就咁雲南玩到去西藏

係 但其實係幾好玩，玩到好多包車都冇嘅體驗